收到風. Nancy Pelosi 今日葡萄、唔開心

佢問點解得trump有相. 佢無
大家下次識做